TVB咁樣報元朗事件

我屌你老母

死都唔撚報

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

求求大家一齊做文宣，比大家都知道元朗事件
包括睇開TVB既市民

維穩到呢個地步

有些人有多喜歡看TVB？
我要怎樣哀求，那些人才會罷看。

一定要做！！！！！！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

tvb就係睇中呢點去呃9香港人

Tvb你老母臭閪比狗屌全家死

維穩電視台

屌你老母同我推

頭也不回 仆街

以後文宣都要加“tvb沒有告訴你的事”

dllm

乜撚野大量人群聚集？ 難聽過粗口

tvb 果然無令我失望dllm

push

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

推

cctvbtvb真係好撚野,咁撚大單野,以為咁就冇人知?

屌佢老母食屎狗

痴撚線

完全無左真實性,個台中立性呢?

推

728 元朗

呢壇野 黃藍絲都會嬲 佢地係已經無差別攻擊 天水圍至元朗所有警署落哂閘 擺明由得我地死

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

無謂睇啲垃圾台嘥自己時間

[有片]元朗黑社會打人實錄

有冇人去緊

唔報都冇用 一定全香港都知

Dllmtvb🚮

我屌佢老母

點報 大西北所有差館落哂閘

佢地散哂去緊大埔藍田繼續無差別攻擊

屌唔小心負評

小事 同我推爆佢就得

每日返工放工重多人呀，停哂所有鐵路啦

預咗啦 份稿晨早寫定哂啦

屌你老母

TVB我屌你老母臭閪

dllm cctvb

Cctvb真係要清算 屌佢老未

TVB真係等天收

你係咪on9?

cctvb 唔意外

屌佢老母🙄🙄🙄🙄🙄

預撚咗啦垃圾tvb

嘩屌你老母痴撚線

大家唔好炒車，無線係有報過元朗事件既

有無人睇到啱啱tvb黑曬
好似cam都被人打爛 成個feel好恐怖

元朗有多名白衣惡煞毆打途人，TVB 新聞前記者柳俊江遭群毆，被打至頭破血流。

相關報道：

（TVB 新聞截圖）

cctvb不嬲唔撚洗睇啦

香港已進入野獸時代

勾結 confirm ed

TVB必須仆街死

收到耶教朋友既消息(已fact check)
星街 - 聖母聖衣堂
軒尼斯道 - 循道衛理聯合教會香港堂
今晚通宵開放

(麻煩share消息比你仲向附近既朋友！)

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

屌好嬲

預左啦 唔睇tvb算啦
去到呢個時候 講得通就講晒嫁喇

...屌你老母 良心送咗中

我老豆岩岩話叫我唔好再去遊行 我直接爆鳩佢 屌你老母睇下元朗咩事再同我講野 嬲撚到

Cctvb袁志偉含撚啦屌你老母扮傻

Good job

香港無仲講咩家庭？ching ho ball

1. 叫幫港出聲 (sing majority個個) 出個post

2. 痴係18區連儂牆度等其他市民都睇到！

黑社會橫行無忌！
元朗樓價恐大跌！
撐民生、保經濟！
請支持香港警察！
肅清香港黑勢力！

推。大家至小唔好炒車

收皮啦tvb

廣傳，推到何妖仆街死！

估撚到

我會幫手，但求求多啲人一齊幫手

我聽日就cut撚左佢

前記者呀 佢依家冇做喇

黑都俾佢講到白啦

仲睇TVB?
仲唔撚抵制TVB?
屌你老母TVB!

size=6]元朗要人[/size=6]
有一班黑衫人士正從朗屏前往元朗站
光復元朗 就在今天
有線記者陪同

係 佢話白衫人追打黑衫人
而唔係黑社會追打市民
咁又叫炒車?

推俾仲睇愛回家班港豬睇

屌你老母 諗下呀爺當初點解要落黎香港 外國人搞革命係成年人企係前面擋 香港中年係坐係屋企屌

我屌你老母，TVB記者聽天收啦

32台剛直播雙方廝殺,黑衫唔夠人

我真係屌撚晒佢地老母，唔撚係人黎

諗唔到點播
/ 唔想俾（元朗）廢老知道

於是就咁播

晏就已經見到落哂閘，女友仲問點解咁奇怪會落閘

如果大家信曬樓主咪炒車

白衫人打黑衫人係客觀事實陳述
嗰班何君堯係原居民黎

置頂，明天早上港鐵不合作運動

你睇睇片先啦
唔係黑衫都打呀

自我審查既極致
維穩黨報沒有一個是無辜的

15分鐘前 係果撚台 見到在元朗站 在一個黑衫比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再打 加全地血！

我聚你老母集呀死仆街 cctvb

屌你老母cctvb

推到開國際記招

今朝仲有個post話記者中立

好撚賤呀死黑警 死仆街cctvb

仆街黑社會

cctvb係咪真係以為自己咁撚大影響力呀仆街

但你而家係話
白衫人係黑社會呀嘛
咁冇證冇據TVB又點報人地係三合會呀

仆街 cctvb 將依句野比撚曬你啲睇緊 cctvb 既屋企人睇

屌

無良

Dklm

我屌爆TVB

以家先肯報？

收皮啦TVB 我屌你老母呀

請廣傳

19分 開始無差別攻擊

屌你老母臭系tvb

屌你老味到呢刻都要自我閹割
好撚嘢

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

Tvb邊敢如實報導呀 屌佢老母臭閪

緊急發起明天罷市罷工罷課，
理由係今晚元朗發生的事件，
顯示香港政府同香港警察已經無能力保障市民生命財產安全，
現呼籲全港市民發起三罷，
直至政府及警察為事件作出交代，
包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

請廣傳轉發！

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

DLLM

食屎啦 TVB

你老母
垃圾cctvb

屌你講就一套做就另一套

屌佢老母

垃圾cctvb

屌連記者都唔撚派去 咁佢報乜都得㗎啦

屌你老母臭閪tvb

垃圾tvb 新聞部等比天收

不外如是 遇左咖啦 垃圾台

好撚嬲啊
仆街

點撚解牛屎佬認到CCTVB記者唔打？

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

年青人>暴徒

元朗鄉黑>有人

自己個tvb新聞部記者都比人打到爆哂缸上埋鏡，cctvb仲要咁樣去報元朗單野，你地做完戰地記者只會成為棄子，上面為咗維穩同轉移焦點乜都做得出，做人定做狗自己諗

tvb抵死
下次全體工作人員睇住嚟
同百姓做對係唔會好過

唔該大家訓撚醒
滅圍村個日tvb新聞部都要同日滅絕

tvb真係垃圾黎

tvb 新聞部全家落地獄啦

垃圾電視台

請廣傳

[文宣]元朗呢單野一定要煲大佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

裝now 裝cable 啦！

真係垃撚圾

fail

仲有人係咁為愛回家平反
屌你老母成班睇到傻撚左

tvb成班雞鴨都唔係人黎

仲睇？

dllm 垃圾cctvb

TVB仆街啦

我屌你老母TVb 仆街死全家我屌你老母
係唔係人黎架 埋沒自己良心到咁既地步
改名做cctv啦 我屌你老母

𨳒佢老母，食屎啦CCTV

推！點醒藍絲

CCTVB我屌你老母

Tvb真係好噁心 收檔啦

含撚啦cctvb

lm

老老實實 搞到咁大件事 都仲可以咁樣報 你都好撚野

手殘負皮，CCTVB正仆街

正一西台，CCTVB

屌佢老母 由細睇到大既垃圾電視台

岩先上網search 到有黑警開槍片段 幫手睇睇

中環元朗都要關注

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

到今日人地叫佢唔睇tvb仲睇既人真係要落埋地獄

dllm tvb

屌你老母CCTVB

冇眼睇

應該學京阿尼咁處理tvb啦

TVB 屌你老母

白衫入晒車打人 聚你老味 好多人經過架炸 屌

TVB睇我會照睇
但已經唔會信
一個track record 花鳩晒既傳媒已經毫無公信力

完全唔想㩒83嚟睇
依家cctvb報成點？

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

唉屌

真係屌你老母都唔夠
'屌你祖宗十八代

屌你cctvb死全家

今時今日仲睇緊tvb同會信嘅已經無得救

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

預撚左啦屌 根本就唔洗理cctvb 每次都係咁

TVB
CLS!

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒我好心痛），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

唔撚洗理佢！
血洗元朗

屌，Cctvb有冇講何君堯同黑社會扼手？我見now同有線都有。

屌你老母 無撚野啊？
聚集？邊撚到係啊？聚你老母
拎曬鐵通、棍打曬人 上埋車打人 連大肚婆都唔放過
咁先係叫聚集？
你無撚病啊

講到好似示威者挑釁，白衣人先追打示威者，屌你老母cctvb ，有冇良心架

Dllm

我屌啊咁都叫報新聞
執柒左佢啦

何君堯呢？TVB你竟然唔報！！！
（因為較咗黑夜模式，所以背景係黑，歡迎使用）

何君堯發動政變

今日睇咗有線起碼4-5段片，全部主播黑色衫，你間仆街張X采著鮮色衫。

Diu push

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

Terrorists attack

食撚屎啦fake news

痴撚線 屌你老母

Tvb 琴晚最激烈既白衫打人 完全冇播

tvb

tvb絕對唔會令我失望

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

立場哥哥

－警方2241接到一宗求助，現場有糾紛，後來發現有人打鬥

糾紛？咁樣叫糾紛？有堆人拎鐵通喺港鐵追打人叫做糾紛？有一批俾人打到爆晒血叫做打鬥？

如果示威者拎住鐵通叫做暴徒有組織有外國勢力有計劃，成百人集合殺上港鐵站再殺返落村叫咩？原來係打鬥，難怪九龍灣男要捱十三拳，先唔係打鬥

－警方2241接報，第一隊巡邏隊到場發現人力唔夠，調動快速應變小隊到場。

MTR2247報警，2256港鐵飛過元朗站，怕且警方當時知道發生咩事啦掛，飛站喎，然後，2319，通返車，2344，港鐵因為再有「衝突」車再飛元朗站。

由警方接報2241，到2344第二次衝突要飛站，前後63分鐘，警方「快速應變部隊」都未到場，有幾快速？

－之後白衫人聚集南邊圍村，期間多次有著白衫帶口罩人士，越過警方封鎖線行路揸車離開，警方話，唔係個個著白衫就代表參與打鬥。

咁點解著黑衫身處示威現場就係非法集結？身處中信大廈外就係暴動？點解運水就要拉要打？

－唔可能全部過百人都抄身份證，因為唔可行

2019年6月10日凌晨，警方在舊灣仔警署外，包圍358人，之後逐一抄身份證、影相、搜身，應該係化不可能為可能

－警方話，相信有車運載武器，如果市民發現可疑車輛通知警方

睇片起碼見到4、5架開走，警方係現場，係咪要即場通知你？話埋你聽好多人揸住鐵通行來行去，然後你話刑事偵緝同事入村無見到人揸住？但係停車場車底搵到好多囉

－刑事偵緝同事入村無發現有人揸鐵通？

打人單野11點發生，白衣人12點幾聚集，便衣凌晨3點幾先入村，開個爐熔咗啲鐵整做摺櫈再坐係上面等你都應該夠時間，況且，放落車底就當唔關我事，唔通拿住枝鐵通等你幾個鐘？

講完

屌cctvb變成日任